洛克人zero隻boss仲難打過隻狼葦名一心

最終boss打到佢殘血會用必回滿, 加上第二型態,
變相同葦名一心一樣都係3行血
以前d game唔知點解hi到隻boss就扣血
隻boss有一招直接跳過黎癡身扣血, 根本避唔到硬食
就算唔食佢其他招, 癡左1,2下身入第二型態都殘血
然後第二型態招光線根本就避唔撚到
已經死左30幾次

洛克人zero難d =
隻狼難d =

痴線boss

有無youtube睇下

唔知你果隻幾難打,
不過劍聖一心我打左2個鐘就過左
老一心用火盾玩多2個鐘屈死左

所以

psn依家好似有洛克人zero合集特價
感受下以前d game幾痴線

一心輕鬆啦，擋完就打，打完就擋，冇難度

呢家再玩番肯定過唔到

佢招冰擴散同光線好難避架
你睇佢片 佢一邊避X招鏟仲一邊計算埋冰爆開既攻擊範圍
唔係咁易架 葉師傅

細個玩成日都得，前排玩返死左幾次已經無癮
以前真係要你好有技巧，㩒錯一下就重新黎過

洛克人永遠有D特技可以剋BOSS
唔會難
尤其ZERO算係動作多(可以滑牆之類)

細個根本玩唔爆隻GAME
ON99勁撚難玩

點會玩唔爆

E罐鬥換

= =會唔會你太廢 我小學雞果陣已經爆左全程拎S

有e罐點會打唔贏

好似都係屈冇腦打法
有哂路線
見佢有咩起手就去定邊啲位stand by
考反應係玩唔到

唔屈精靈根本爆唔到機
利申手殘

佢初代冇2代D技wo
即係唔似洛克人咁打完BOSS有技學
佢比元祖洛克人係多左滑牆衝刺同2個武器

加上隻BOSS有招係專打滑牆, 會鎖定追擊

因為60fps快左 你用返模擬器玩就會發現易好多

唔用精靈就真係難既

用咗精靈就會扣評價

以前細個玩隻驚 不停增長血量先 贏

之後玩到熟哂 ，挑戰自我 乜都唔用 就原裝咁打 爆機

以前最舊果d連劍都冇得用
甚至蓄力都唔記得有冇得用
zero真係唔算難

細個剩係覺得洛克人好好玩

大個先知原來 rockman zero 4集個故咁正

其實好矛盾,
佢又要整D精靈, 但係個系統又唔鼓勵你用

細個玩zero4 一定要合裝，升血先爆到機

唔用都算
第一代E罐都係精靈
點屌得住

化為流星洛克人

印象中用雷刀儲力劈幾下就死

佢唔食屬性相剋
final boss唔會比你咁好過

zero4已經有啲boss技e罐, 合裝又可以快速集氣, 2段跳
精靈加血又唔扣分對比起zero1易玩左好多

Zero 係最難既game之一

Zero一定係最難
第四集最易以前玩左幾日就爆機
我都係覺得第三集最正啲boss又型
不過我都係最近睇左個台灣youtuber講Zero系列故事先終於明白佢係咩講

Zero 1 我最有印象係隻埃及狗頭boss
唔識打 下下比佢招夾棺材1野秒殺
死咗n次先發現原來個棺材係可以爬

成套最正係第3集final戰打omega

埃及果個真係要死幾次先識打
知佢可以爬但係都唔知要點跳過佢
反觀omega真係送頭

佢呢招插把劍落黎3下 已經可以比你儲力打3下

同埋隻boss有一招燒地板, 要跳去左右既牆到滑先避到
首先呢招燒地板係全隻game最高攻,
換句話講第一型態果陣食左2下招殘血再食呢招就byebye

仲有佢左右既牆上下都有刺, 跳唔好hi到扣血
重點係佢既牆會上下上下咁keep住旭
如果佢飄左上去佢咁岩燒落黎就又byebye 因為佢上左去你唔夠高跳
又要避佢d招又要搵機會打佢又要keep住留意d牆既位置, 人都癲

第一集係難玩啲

依家還好, 有得boss前幫你save
以前boss死2次已經game over成關打過

個人覺得第二集啲人設型啲
果3巨頭第三集妖將變鯨魚, 然後一隻變戰車一隻變飛機柒柒地

樓主 呢隻boss 弱冰架

z1 最有趣係有skip 關系統 唔小心就拎少咗野

唔覺得洛克人系列難
可能自己玩2d動作 GAME多年
覺得3d 動作GAME難百倍

最好玩係第3集
最多ex技同埋情節最精彩

唔知係咪我細個狂煲zero1
熟晒啲boss動作 招式
4集入面 我覺得最簡單係Zero1

其餘3集玩到成個殘疾人士咁

收皮la 拜爾博士唔係拎左zero 個身就可以求其整舊垃圾出黎話佢係真zero 架

第一次玩唔識野skip左關
然後打到final boss前4天王 打死隻忍者自爆
果陣唔知以為skip得太多關game over, 然後重玩
上網搵功略先知原來係要避佢自爆

第二型態比冰剋 好似係

打過zx 嗰隻未 難好多

清記錯咗
係第二集嗰三天王出第二形態
Btw論難度第三集最易我認為

以前細個覺得好易打
而家 不了

如果z3打omega個場縮返細都會好難打
當然zx果隻啲招都勁咗好多

z3 嗰隻出招唔密, 係d 石頭/波難避少少, 個場又闊 其實偏易
zx 嗰隻先係完全體識回血再加亂舞追尾

係wo 咁都係初代型d, 不過初代未有果d招
4代都幾型, 果8隻boss一開始出黎集合果時都幾有霸氣

認同

z1玩無限hit 呢個bug就易到離晒譜 仲誇張過x 5,6 zero

最難：元祖
中等: X
簡單 ： zero

但隻狼好玩啲，遊戲不斷進步，無忘記難度嘅最要性

舊game難在無得save

打唔嬴忍者

好想佢完整晒成個Zero系列 出到Z X A就斷咗尾我頂佢個肺 雖然用人來變身個設計我唔鍾意

細個玩記得zero2開頭最型，zero4難度突降，仆街會有嘢吊返你上嚟

zero1轉色打唔同既野
但日文 都唔明點解果時會識

唔續命打爆超魔界村難d

佢新版合集有SAVE POINT係王房前面
以前死2次GAME OVER成關跑過真係痴線

要換血, 殘血入2階中1,2招就死了
同埋隻BOSS 2階段係浮係空中, 冇得用呢招

尾段實有一關要重打所有boss
攞命

zero真係識蓄氣打boss就贏 咁都難

但見tas 個啲係用轉轉斬 (衝同空)

不過細個剩係識c字手儲氣斬

轉轉易俾被hi扣血

X6 細個覺得好難玩
PS

話說上年出咗switch版
即刻衝去打返呢隻

卡關卡咗幾十次

都仲打到 不過難過細個打

細個唔知點解會打得贏

zero 4嗰個浮起好似啲精靈定唔知easy mode

好似1代就有 不過要用精靈

X6 d 關卡設計好煩
玩到一d都唔爽快 只會覺好煩